<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<TED_EXPORT xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
            xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
            xmlns="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/R2.0.9/publication"
            xmlns:n2016="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/2016/nuts"
            xsi:schemaLocation="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/R2.0.9/publication TED_EXPORT.xsd"
            VERSION="R2.0.9.S03.E01"
            DOC_ID="160552-2020"
            EDITION="2020067">
   <TECHNICAL_SECTION>
      <RECEPTION_ID>20-162034-001</RECEPTION_ID>
      <DELETION_DATE>20200525</DELETION_DATE>
      <FORM_LG_LIST>FR DE </FORM_LG_LIST>
      <COMMENTS>From Convertor</COMMENTS>
   </TECHNICAL_SECTION>
   <LINKS_SECTION>
      <XML_SCHEMA_DEFINITION_LINK xlink:type="simple"
                                  xlink:href="http://ted.europa.eu"
                                  xlink:title="TED WEBSITE"/>
      <OFFICIAL_FORMS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/>
      <FORMS_LABELS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/>
      <ORIGINAL_CPV_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/>
      <ORIGINAL_NUTS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/>
   </LINKS_SECTION>
   <CODED_DATA_SECTION>
      <REF_OJS>
         <COLL_OJ>S</COLL_OJ>
         <NO_OJ>67</NO_OJ>
         <DATE_PUB>20200403</DATE_PUB>
      </REF_OJS>
      <NOTICE_DATA>
         <NO_DOC_OJS>2020/S 067-160552</NO_DOC_OJS>
         <URI_LIST>
            <URI_DOC LG="FR">http://ted.europa.eu/udl?uri=TED:NOTICE:160552-2020:TEXT:FR:HTML</URI_DOC>
            <URI_DOC LG="DE">http://ted.europa.eu/udl?uri=TED:NOTICE:160552-2020:TEXT:DE:HTML</URI_DOC>
         </URI_LIST>
         <LG_ORIG>FR</LG_ORIG>
         <LG_ORIG>DE</LG_ORIG>
         <ISO_COUNTRY VALUE="CH"/>
         <IA_URL_GENERAL>https://www.simap.ch</IA_URL_GENERAL>
         <IA_URL_ETENDERING>http://www.simap.ch/shabforms/servlet/Search?NOTICE_NR=1120715</IA_URL_ETENDERING>
         <ORIGINAL_CPV CODE="32250000">Mobile telephones</ORIGINAL_CPV>
         <n2016:PERFORMANCE_NUTS CODE="CH0">SCHWEIZ/SUISSE/SVIZZERA</n2016:PERFORMANCE_NUTS>
         <n2016:CA_CE_NUTS CODE="CH0">SCHWEIZ/SUISSE/SVIZZERA</n2016:CA_CE_NUTS>
      </NOTICE_DATA>
      <CODIF_DATA>
         <DS_DATE_DISPATCH>20200401</DS_DATE_DISPATCH>
         <DT_DATE_FOR_SUBMISSION>20200525</DT_DATE_FOR_SUBMISSION>
         <AA_AUTHORITY_TYPE CODE="1">Ministry or any other national or federal authority</AA_AUTHORITY_TYPE>
         <TD_DOCUMENT_TYPE CODE="3">Contract notice</TD_DOCUMENT_TYPE>
         <NC_CONTRACT_NATURE CODE="2">Supplies</NC_CONTRACT_NATURE>
         <PR_PROC CODE="1">Open procedure</PR_PROC>
         <RP_REGULATION CODE="7">GPA</RP_REGULATION>
         <TY_TYPE_BID CODE="1">Submission for all lots</TY_TYPE_BID>
         <AC_AWARD_CRIT CODE="2">The most economic tender</AC_AWARD_CRIT>
         <MA_MAIN_ACTIVITIES CODE="S">General public services</MA_MAIN_ACTIVITIES>
         <HEADING>04B02</HEADING>
         <INITIATOR>04</INITIATOR>
      </CODIF_DATA>
   </CODED_DATA_SECTION>
   <TRANSLATION_SECTION>
      <ML_TITLES>
         <ML_TI_DOC LG="FR">
            <TI_CY>Suisse</TI_CY>
            <TI_TOWN>Berne</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Téléphones mobiles</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="DE">
            <TI_CY>die Schweiz</TI_CY>
            <TI_TOWN>Bern</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Mobilfunkgeräte</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="BG">
            <TI_CY>Швейцария</TI_CY>
            <TI_TOWN>Берн</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Мобилни телефони</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="CS">
            <TI_CY>Švýcarsko</TI_CY>
            <TI_TOWN>Bern</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Mobilní telefony</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="DA">
            <TI_CY>Schweiz</TI_CY>
            <TI_TOWN>Bern</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Mobiltelefoner</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="EL">
            <TI_CY>Ελβετία</TI_CY>
            <TI_TOWN>Βέρνη</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Κινητά τηλέφωνα</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="EN">
            <TI_CY>Switzerland</TI_CY>
            <TI_TOWN>Berne</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Mobile telephones</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="ES">
            <TI_CY>Suiza</TI_CY>
            <TI_TOWN>Berna</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Teléfonos móviles</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="ET">
            <TI_CY>Šveits</TI_CY>
            <TI_TOWN>Bern</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Mobiiltelefonid</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="FI">
            <TI_CY>Sveitsi</TI_CY>
            <TI_TOWN>Bern</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Matkapuhelimet</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="GA">
            <TI_CY>Eilvéis, an</TI_CY>
            <TI_TOWN>Beirn</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Mobile telephones</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="HR">
            <TI_CY>Švicarska</TI_CY>
            <TI_TOWN>Bern</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Mobilni telefoni</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="HU">
            <TI_CY>Svájc</TI_CY>
            <TI_TOWN>Bern</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Mobiltelefonok</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="IT">
            <TI_CY>Svizzera</TI_CY>
            <TI_TOWN>Berna</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Telefoni portatili</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="LT">
            <TI_CY>Šveicarija</TI_CY>
            <TI_TOWN>Bernas</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Mobilieji telefonai</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="LV">
            <TI_CY>Šveice</TI_CY>
            <TI_TOWN>Berne</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Mobilie telefoni</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="MT">
            <TI_CY>l-Isvizzera</TI_CY>
            <TI_TOWN>Berna</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Telefoni portabili</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="NL">
            <TI_CY>Zwitserland</TI_CY>
            <TI_TOWN>Bern</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Mobiele telefoons</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="PL">
            <TI_CY>Szwajcaria</TI_CY>
            <TI_TOWN>Berno</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Telefony komórkowe</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="PT">
            <TI_CY>Suíça</TI_CY>
            <TI_TOWN>Berna</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Telefones móveis</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="RO">
            <TI_CY>Elveţia</TI_CY>
            <TI_TOWN>Berna</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Telefoane mobile</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="SK">
            <TI_CY>Švajčiarsko</TI_CY>
            <TI_TOWN>Bern</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Mobilné telefóny</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="SL">
            <TI_CY>Švica</TI_CY>
            <TI_TOWN>Bern</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Mobilni telefoni</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
         <ML_TI_DOC LG="SV">
            <TI_CY>Schweiz</TI_CY>
            <TI_TOWN>Bern</TI_TOWN>
            <TI_TEXT>
               <P>Mobiltelefoner</P>
            </TI_TEXT>
         </ML_TI_DOC>
      </ML_TITLES>
      <ML_AA_NAMES>
         <AA_NAME LG="FR">Armasuisse Kompetenzbereich Einkauf und Kooperationen CC WTO</AA_NAME>
         <AA_NAME LG="DE">armasuisse Kompetenzbereich Einkauf und Kooperationen CC WTO</AA_NAME>
      </ML_AA_NAMES>
   </TRANSLATION_SECTION>
   <FORM_SECTION>
      <F02_2014 CATEGORY="ORIGINAL" FORM="F02" LG="FR">
         <LEGAL_BASIS VALUE="32014L0024"/>
         <CONTRACTING_BODY>
            <ADDRESS_CONTRACTING_BODY>
               <OFFICIALNAME>Armasuisse Kompetenzbereich Einkauf und Kooperationen CC WTO</OFFICIALNAME>
               <ADDRESS>Guisanplatz 1</ADDRESS>
               <TOWN>Berne</TOWN>
               <POSTAL_CODE>CH 3003</POSTAL_CODE>
               <COUNTRY VALUE="CH"/>
               <CONTACT_POINT>Projekt «LTE Mobilfunktester»</CONTACT_POINT>
               <E_MAIL>wto@armasuisse.ch</E_MAIL>
               <n2016:NUTS CODE="CH0"/>
               <URL_GENERAL>https://www.simap.ch</URL_GENERAL>
            </ADDRESS_CONTRACTING_BODY>
            <DOCUMENT_RESTRICTED/>
            <URL_DOCUMENT>http://www.simap.ch/shabforms/servlet/Search?NOTICE_NR=1120749</URL_DOCUMENT>
            <ADDRESS_FURTHER_INFO_IDEM/>
            <ADDRESS_PARTICIPATION>
               <OFFICIALNAME>Armasuisse Kompetenzbereich Einkauf und Kooperationen CC WTO</OFFICIALNAME>
               <ADDRESS>Guisanplatz 1</ADDRESS>
               <TOWN>Berne</TOWN>
               <POSTAL_CODE>CH 3003</POSTAL_CODE>
               <COUNTRY VALUE="CH"/>
               <CONTACT_POINT>Projekt «LTE Mobilfunktester»</CONTACT_POINT>
               <E_MAIL>wto@armasuisse.ch</E_MAIL>
               <n2016:NUTS CODE="CH0"/>
               <URL_GENERAL>https://www.simap.ch</URL_GENERAL>
            </ADDRESS_PARTICIPATION>
            <CA_TYPE VALUE="MINISTRY"/>
            <CA_ACTIVITY VALUE="GENERAL_PUBLIC_SERVICES"/>
         </CONTRACTING_BODY>
         <OBJECT_CONTRACT>
            <TITLE>
               <P>Testeur de radiocommunication LTE pour 3.9G et 4.xG</P>
            </TITLE>
            <CPV_MAIN>
               <CPV_CODE CODE="32250000"/>
            </CPV_MAIN>
            <TYPE_CONTRACT CTYPE="SUPPLIES"/>
            <SHORT_DESCR>
               <P>La section accès au marché et conformité (MK) de la division radio monitoring et installations (RA) de l’Office fédéral de la communication (OFCOM) vérifie, dans le cadre de son mandat légal (chapitre 8 de l’ordonnance du 25.11.2015 sur les installations de télécommunication [RS 784.101.2; OIT]), la conformité technique des installations de télécommunication qui ont été ou sont mises à disposition, mises en service, mises en place ou exploitées sur le marché suisse (article 36, alinéa 1, OIT). Le testeur de radiocommunication à acquérir doit prendre en charge la mesure des terminaux 3.9G et 4.xG.</P>
            </SHORT_DESCR>
            <NO_LOT_DIVISION/>
            <OBJECT_DESCR ITEM="1">
               <n2016:NUTS CODE="CH0"/>
               <MAIN_SITE>
                  <P>2501 Bienne.</P>
               </MAIN_SITE>
               <SHORT_DESCR>
                  <P>La section accès au marché et conformité (MK) de la division radio monitoring et installations (RA) de l’Office fédéral de la communication (OFCOM) vérifie, dans le cadre de son mandat légal (chapitre 8 de l’ordonnance du 25.11.2015 sur les installations de télécommunication [RS 784.101.2; OIT]), la conformité technique des installations de télécommunication qui ont été ou sont mises à disposition, mises en service, mises en place ou exploitées sur le marché suisse (article 36, alinéa 1, OIT). Le testeur de radiocommunication à acquérir doit prendre en charge la mesure des terminaux 3.9G et 4.xG.</P>
               </SHORT_DESCR>
               <AC>
                  <AC_COST>
                     <AC_CRITERION>Performance</AC_CRITERION>
                     <AC_WEIGHTING>70 %</AC_WEIGHTING>
                  </AC_COST>
                  <AC_COST>
                     <AC_CRITERION>Prix</AC_CRITERION>
                     <AC_WEIGHTING>30 %</AC_WEIGHTING>
                  </AC_COST>
               </AC>
               <DATE_START>2020-10-01</DATE_START>
               <DATE_END>2030-09-30</DATE_END>
               <NO_RENEWAL/>
               <NO_ACCEPTED_VARIANTS/>
               <NO_OPTIONS/>
               <NO_EU_PROGR_RELATED/>
            </OBJECT_DESCR>
         </OBJECT_CONTRACT>
         <LEFTI>
            <ECONOMIC_FINANCIAL_INFO>
               <P>Les preuves et justificatifs de l'aptitude énumérés ci-après doivent être fournis intégralement avec l'offre, sans restrictions ni modifications, sans quoi il ne sera pas entré en matière sur l'offre.</P>
               <P>— E1: extrait du registre des poursuites et du registre du commerce ou acte officiel équivalent délivré par une autorité étrangère qui atteste que le soumissionnaire n’a pas de dettes fiscales ou liées à des cotisations sociales non payées (pas plus ancien que trois mois, la date de dépôt de l’offre étant déterminante);</P>
               <P>— E2: déclaration du soumissionnaire;</P>
               <P>— E3: a) Respect des principes régissant la procédure</P>
               <P>Le soumissionnaire atteste que lui-même ainsi que les tiers qu’il sollicite (sous-traitants et fournisseurs) respectent les conditions régissant la procédure conformément au document « Déclaration du soumissionnaire » (annexe 1.1.1) de la Conférence des achats de la Confédération (CA);</P>
               <P>b) Preuve supplémentaire du respect de l’égalité salariale entre femmes et hommes</P>
               <P>Les soumissionnaires et leurs sous-traitants de premier rang qui comptent chacun plus de 50 collaborateurs/trices doivent démontrer, au-delà du document «déclaration du soumissionnaire», comment ils ont examiné leur pratique salariale;</P>
               <P>— E4: le soumissionnaire atteste qu’il endosse la responsabilité globale du présent projet, c'est-à-dire en particulier que le soumissionnaire est le seul partenaire contractuel de l’organe d’adjudication. Les éventuelles personnes impliquées doivent être indiquées avec les rôles/fonctions qui leur sont attribués;</P>
               <P>— E5: le soumissionnaire atteste qu’il est en mesure de traiter le projet en allemand ou en anglais (oral et écrit) pendant toute la durée contractuelle;</P>
               <P>— E6: le soumissionnaire et/ou le fabricant dispose d’un système de gestion de la qualité certifié ISO 9001 valable ou au moins d’un certificat ou manuel équivalent;</P>
               <P>— E7: le soumissionnaire atteste que toutes les factures seront envoyées par voie électronique;</P>
               <P>— E8: le soumissionnaire atteste que le type d’appareil qu’il propose est disponible sur le marché dans la configuration proposée;</P>
               <P>— E9: le soumissionnaire atteste que l’appareil qu’il propose est à la pointe de la technologie et qu’il n’a pas plus de trois ans;</P>
               <P>— E10: le soumissionnaire (individuel ou communauté de soumissionnaire, y compris éventuels sous-traitants) atteste qu’il procédera à un étalonnage d’usine/final (selon règle de contrôle du fabricant) sur l’appareil avant sa réception définitive.</P>
               <P>— E11: le soumissionnaire atteste qu’il accepte sans restriction le modèle de contrat.</P>
               <P>— E12 Le soumissionnaire atteste qu’il est en mesure de respecter un délai de livraison de quatre mois à compter de la réception de la commande.</P>
            </ECONOMIC_FINANCIAL_INFO>
            <TECHNICAL_PROFESSIONAL_INFO>
               <P>Toute entreprise économiquement performante et en mesure de remplir les critères d'aptitude ci-après (chiffre 3.8) et de produire les justificatifs correspondants est invitée à soumettre une offre en CHF.</P>
            </TECHNICAL_PROFESSIONAL_INFO>
         </LEFTI>
         <PROCEDURE>
            <PT_OPEN/>
            <CONTRACT_COVERED_GPA/>
            <DATE_RECEIPT_TENDERS>2020-05-25</DATE_RECEIPT_TENDERS>
            <LANGUAGES>
               <LANGUAGE VALUE="DE"/>
               <LANGUAGE VALUE="FR"/>
               <LANGUAGE VALUE="IT"/>
            </LANGUAGES>
            <OPENING_CONDITION>
               <DATE_OPENING_TENDERS>2020-05-26</DATE_OPENING_TENDERS>
               <TIME_OPENING_TENDERS>23:59</TIME_OPENING_TENDERS>
            </OPENING_CONDITION>
         </PROCEDURE>
         <COMPLEMENTARY_INFO>
            <NO_RECURRENT_PROCUREMENT/>
            <INFO_ADD>
               <P>Des offres partielles ne sont pas admises.</P>
               <P>Conditions pour les pays n'ayant pas adhéré aux accords de l'OMC: aucune.</P>
               <P>Négociations: néant. Le soumissionnaire est tenu de présenter sa meilleure offre.</P>
               <P>Conditions régissant la procédure: le pouvoir adjudicateur adjuge des marchés publics pour des prestations en Suisse uniquement à des adjudicataires qui garantissent le respect des dispositions sur la protection des travailleurs, les conditions de travail et l'égalité de salaire entre hommes et femmes.</P>
               <P>Indication des voies de recours: conformément à l’article 30 LMP, la présente publication peut être attaquée, dans un délai de 20 jours à compter de sa notification, auprès du Tribunal administratif fédéral, case postale, 9023 St. Gall. Le mémoire de recours, à présenter en deux exemplaires, indiquera les conclusions, motifs et moyens de preuve et portera la signature de la partie recourante ou de son mandataire; y seront jointes une copie de la présente publication et les pièces invoquées comme moyens de preuve, lorsqu'elles sont disponibles.</P>
               <P>Délai de clôture pour le dépôt des offres/remarques: lieu de dépôt: voir le chiffre 1.2. Important pour le respect du délai de dépôt:</P>
               <P>a) en cas de depôt en mains propres à Armasuisse (Centre administratif Guisanplatz 1): lors de la remise au «Verwaltungszentrum Guisanplatz 1», Guisanplatz 1, 3003 Berne, à l'attention du CC WTO Armasuisse, les points suivants doivent être respectés:</P>
               <P>— le soumissionnaire doit s'annoncer a la loge principale, Guisanplatz 1, en indiquant l'intitulé du projet (cf. chiffre 1.2). II sera alors redirige a la «gestion des rampes, Guisanplatz 1»;</P>
               <P>— heures d'ouverture de la gestion des rampes: lundi-vendredi 07h30 - 12h00/13h00-15h00 (en dehors de ces heures, aucune offre ne peut être remise);</P>
               <P>b) expédition par courrier postal: le timbre postal ou le code-barres du prestataire procédant a l'expédition est déterminant (la date du timbre appose par l'entreprise ne fait pas foi);</P>
               <P>c) en cas de remise a une représentation diplomatique ou consulaire de la Suisse: l'attestation de réception délivrée par la représentation en question fait foi. L'attestation de réception doit être envoyée a l'adresse électronique indiquée au chiffre 1.2 au plus tard jusqu'a la date-limite de remise de l'offre.</P>
               <P>Remarques: (délai souhaité pour poser des questions par écrit). Si des questions apparaissent lors de l’élaboration de l’offre, elles peuvent être posées exclusivement sous la forme de questions anonymes dans la foire aux questions du site simap.ch</P>
               <P>Chaque question doit être posée séparément dans le forum (une question par entrée). Les réponses sont données dans la foire aux questions du site simap.ch</P>
               <P>Toutes les questions et réponses peuvent être consultées par tous les soumissionnaires qui se sont procurés la documentation pour l’appel d’offres. Le soumissionnaire est lui-même responsable de s’informer sur les éventuelles questions et réponses figurant dans la foire aux questions.</P>
               <P>Publication de référence nationale: SIMAP du 1.4.2020, doc. 1120749. Délai souhaité pour poser des questions par écrit: 15.5.2020.</P>
               <P>Conditions à l'obtention du dossier d'appel d'offres: la documentation peut être téléchargée exclusivement à partir la plate-forme électronique www.simap.ch — rubrique «marchés publics, Confédération». À cet effet, vous devez tout d'abord vous enregistrer dans le projet en question et vous pourrez ensuite accéder à la documentation au moyen du login et du mot de passe que vous recevrez par courrier électronique. Un forum est à disposition pour les questions.</P>
            </INFO_ADD>
            <ADDRESS_REVIEW_BODY>
               <OFFICIALNAME>Bundesverwaltungsgericht</OFFICIALNAME>
               <ADDRESS>Postfach</ADDRESS>
               <TOWN>St. Gallen</TOWN>
               <POSTAL_CODE>9023</POSTAL_CODE>
               <COUNTRY VALUE="CH"/>
            </ADDRESS_REVIEW_BODY>
            <DATE_DISPATCH_NOTICE>2020-04-01</DATE_DISPATCH_NOTICE>
         </COMPLEMENTARY_INFO>
      </F02_2014>
      <F02_2014 CATEGORY="ORIGINAL" FORM="F02" LG="DE">
         <LEGAL_BASIS VALUE="32014L0024"/>
         <CONTRACTING_BODY>
            <ADDRESS_CONTRACTING_BODY>
               <OFFICIALNAME>armasuisse Kompetenzbereich Einkauf und Kooperationen CC WTO</OFFICIALNAME>
               <ADDRESS>Guisanplatz 1</ADDRESS>
               <TOWN>Bern</TOWN>
               <POSTAL_CODE>3003</POSTAL_CODE>
               <COUNTRY VALUE="CH"/>
               <CONTACT_POINT>Projekt „LTE Mobilfunktester“</CONTACT_POINT>
               <E_MAIL>wto@armasuisse.ch</E_MAIL>
               <n2016:NUTS CODE="CH0"/>
               <URL_GENERAL>https://www.simap.ch</URL_GENERAL>
            </ADDRESS_CONTRACTING_BODY>
            <DOCUMENT_RESTRICTED/>
            <URL_DOCUMENT>http://www.simap.ch/shabforms/servlet/Search?NOTICE_NR=1120715</URL_DOCUMENT>
            <ADDRESS_FURTHER_INFO_IDEM/>
            <ADDRESS_PARTICIPATION>
               <OFFICIALNAME>armasuisse Kompetenzbereich Einkauf und Kooperationen CC WTO</OFFICIALNAME>
               <ADDRESS>Guisanplatz 1</ADDRESS>
               <TOWN>Bern</TOWN>
               <POSTAL_CODE>3003</POSTAL_CODE>
               <COUNTRY VALUE="CH"/>
               <CONTACT_POINT>Projekt „LTE Mobilfunktester“</CONTACT_POINT>
               <E_MAIL>wto@armasuisse.ch</E_MAIL>
               <n2016:NUTS CODE="CH0"/>
               <URL_GENERAL>https://www.simap.ch</URL_GENERAL>
            </ADDRESS_PARTICIPATION>
            <CA_TYPE VALUE="MINISTRY"/>
            <CA_ACTIVITY VALUE="GENERAL_PUBLIC_SERVICES"/>
         </CONTRACTING_BODY>
         <OBJECT_CONTRACT>
            <TITLE>
               <P>LTE-Mobilfunktester für 3.9G und 4.xG Endgeräte</P>
            </TITLE>
            <CPV_MAIN>
               <CPV_CODE CODE="32250000"/>
            </CPV_MAIN>
            <TYPE_CONTRACT CTYPE="SUPPLIES"/>
            <SHORT_DESCR>
               <P>Die Sektion Marktzugang und Konformität (MK) der Abteilung Radio Monitoring und Anlagen (RA) des Bundesamtes für Kommunikation (BAKOM) überprüft im Rahmen des gesetzlichen Auftrages (8. Kapitel der Verordnung vom 25. November 2015 über Fernmeldeanlagen [SR 784.101.2; FAV]) die technische Konformität von Fernmeldeanlagen, die auf dem schweizerischen Markt bereitgestellt, in Betrieb genommenen, erstellt oder betrieben wurden bzw. werden (Art. 36 Abs. 1 FAV). Der zu beschaffende Mobilfunktester muss das Messen von 3.9G und 4.xG Endgeräte unterstützen.</P>
            </SHORT_DESCR>
            <NO_LOT_DIVISION/>
            <OBJECT_DESCR ITEM="1">
               <n2016:NUTS CODE="CH0"/>
               <MAIN_SITE>
                  <P>2501 Biel</P>
               </MAIN_SITE>
               <SHORT_DESCR>
                  <P>Die Sektion Marktzugang und Konformität (MK) der Abteilung Radio Monitoring und Anlagen (RA) des Bundesamtes für Kommunikation (BAKOM) überprüft im Rahmen des gesetzlichen Auftrages (8. Kapitel der Verordnung vom 25. November 2015 über Fernmeldeanlagen [SR 784.101.2; FAV]) die technische Konformität von Fernmeldeanlagen, die auf dem schweizerischen Markt bereitgestellt, in Betrieb genommenen, erstellt oder betrieben wurden bzw. werden (Art. 36 Abs. 1 FAV). Der zu beschaffende Mobilfunktester muss das Messen von 3.9G und 4.xG Endgeräte unterstützen.</P>
               </SHORT_DESCR>
               <AC>
                  <AC_COST>
                     <AC_CRITERION>Leistung</AC_CRITERION>
                     <AC_WEIGHTING>70 %</AC_WEIGHTING>
                  </AC_COST>
                  <AC_COST>
                     <AC_CRITERION>Preis</AC_CRITERION>
                     <AC_WEIGHTING>30 %</AC_WEIGHTING>
                  </AC_COST>
               </AC>
               <DATE_START>2020-10-01</DATE_START>
               <DATE_END>2030-09-30</DATE_END>
               <NO_RENEWAL/>
               <NO_ACCEPTED_VARIANTS/>
               <NO_OPTIONS/>
               <NO_EU_PROGR_RELATED/>
            </OBJECT_DESCR>
         </OBJECT_CONTRACT>
         <LEFTI>
            <ECONOMIC_FINANCIAL_INFO>
               <P>Die nachfolgend aufgeführten Eignungskriterien bzw. -nachweise müssen vollständig und ohne Einschränkung und Modifikation mit der Unterbreitung des Angebots bestätigt werden bzw. beigelegt und erfüllt werden, ansonsten wird nicht auf das Angebot eingegangen.</P>
               <P>E1. Betreibungsregister- und Handelsregisterauszug oder gleichwertig anerkannte Urkunde des Auslandes, welche belegt, dass bei dem Anbieter keine Steuer- oder Sozialabgabeschulden vorhanden sind (nicht älter als 3 Monate, maßgebend ist der Stichtag des Eingabedatums).</P>
               <P>E2. Lieferantenselbstdeklaration</P>
               <P>E3. </P>
               <P>a) Einhaltung von Verfahrensgrundsätzen</P>
               <P>Der Anbieter bestätigt, dass sie selber sowie die von ihr beigezogenen Dritten (Subunternehmer und Unterlieferanten) die Verfahrensgrundsätze gemäß Selbstdeklarationsblatt (Beilage 1.1.1) der Beschaffungskonferenz des Bundes BKB einhalten.</P>
               <P>b) Zusätzlicher Nachweis der Einhaltung der Lohngleichheit von Frau und Mann</P>
               <P>Anbieter mit mehr als 50 Mitarbeitende und deren Subunternehmen erster Stufe mit jeweils mehr als 50 Mitarbeitenden müssen zusätzlich zum Selbstdeklarationsblatt nachweisen, wie die Lohnpraxis überprüft wurde.</P>
               <P>E4. Der Anbieter bestätigt, die Gesamtverantwortung für das vorliegende Projekt zu übernehmen, d. h. insbesondere, dass der Anbieter der alleinige Vertragspartner der Vergabestelle ist.</P>
               <P>E5. Der Anbieter bestätigt, dass sie in der Lage ist, das Projekt über die gesamte Vertragsdauer in deutscher oder englischer Sprache (Wort und Schrift) abzuwickeln.</P>
               <P>E6. Der Anbieter und/oder Hersteller verfügt über ein bereits vorhandenes, gültiges Qualitätsmanagementsystem gemäß ISO 9001 oder ein mindestens gleichwertiges Zertifikat oder Handbuch.</P>
               <P>E7. Der Anbieter bestätigt, dass sämtliche Rechnungen via E-Rechnung gestellt werden.</P>
               <P>E8. Der Anbieter bestätigt, dass der von ihr angebotene Gerätetyp in der angebotenen Konfiguration auf dem Markt eingeführt ist.</P>
               <P>E9. Der Anbieter bestätigt, dass das von ihr angebotene Gerät der neusten Technologie entspricht und nicht älter als 3 Jahre alt ist.</P>
               <P>E10. Der Anbieter (Einzelanbieter oder Bietergemeinschaft inkl. allfälliger Subunternehmer) bestätigt, dass sie vor der endgültigen Abnahme am Gerät eine Werkskalibration / Endkalibration (gemäß der Prüfvorschrift des Herstellers) durchführt.</P>
               <P>E11. Der Anbieter bestätigt die uneingeschränkte Akzeptanz des Vertragsentwurfs.</P>
               <P>E12. Der Anbieter bestätigt, dass er eine Lieferfrist von 4 Monaten ab Bestelleingang einhalten kann.</P>
            </ECONOMIC_FINANCIAL_INFO>
            <TECHNICAL_PROFESSIONAL_INFO>
               <P>Alle wirtschaftlich leistungsfähigen Unternehmen, welche die nachfolgenden Eignungskriterien bzw. -nachweise gemäß Ziffer 3.8 erfüllen, sind aufgerufen, ein Angebot in CHF zu unterbreiten.</P>
            </TECHNICAL_PROFESSIONAL_INFO>
         </LEFTI>
         <PROCEDURE>
            <PT_OPEN/>
            <CONTRACT_COVERED_GPA/>
            <DATE_RECEIPT_TENDERS>2020-05-25</DATE_RECEIPT_TENDERS>
            <LANGUAGES>
               <LANGUAGE VALUE="DE"/>
               <LANGUAGE VALUE="FR"/>
               <LANGUAGE VALUE="IT"/>
            </LANGUAGES>
            <OPENING_CONDITION>
               <DATE_OPENING_TENDERS>2020-05-26</DATE_OPENING_TENDERS>
               <TIME_OPENING_TENDERS>23:59</TIME_OPENING_TENDERS>
            </OPENING_CONDITION>
         </PROCEDURE>
         <COMPLEMENTARY_INFO>
            <NO_RECURRENT_PROCUREMENT/>
            <INFO_ADD>
               <P>Teilangebote sind nicht zugelassen.</P>
               <P>Voraussetzungen für nicht dem WTO-Abkommen angehörende Länder: keine.</P>
               <P>Verhandlungen: Keine. Der Anbieter ist angehalten, sein bestes Angebot einzureichen.</P>
               <P>Verfahrensgrundsätze: Die Auftraggeberin vergibt öffentliche Aufträge für Leistungen in der Schweiz nur an Anbieterinnen und Anbieter, welche die Einhaltung der Arbeitsschutzbestimmungen und der Arbeitsbedingungen für Arbeitnehmer und Arbeitnehmerinnen sowie die Lohngleichheit für Mann und Frau gewährleisten.</P>
               <P>Rechtsmittelbelehrung: Gegen diese Publikation kann gemäß Art. 30 BöB innert 20 Tagen seit Eröffnung schriftlich Beschwerde beim Bundesverwaltungsgericht, Postfach, 9023 St. Gallen, erhoben werden. Die Beschwerde ist im Doppel einzureichen und hat die Begehren, deren Begründung mit Angabe der Beweismittel sowie die Unterschrift der beschwerdeführenden Person oder ihrer Vertretung zu enthalten. Eine Kopie der vorliegenden Publikation und vorhandene Beweismittel sind beizulegen.</P>
               <P>Schlusstermin / Bemerkungen: Einreichungsort: vgl. Ziffer 1.2 Zur Einhaltung der Eingabefrist ist folgendes zu beachten: </P>
               <P>a) Bei Abgabe an armasuisse (Verwaltungszentrum Guisanplatz 1) Bei Abgabe an der Loge des Verwaltungsgebäudes armasuisse, Guisanplatz 1, 3003 Bern, z. H. CC WTO armasuisse, sind folgende Punkte zu beachten: </P>
               <P>— Der Anbieter hat sich unter Angabe des Projekttitels (vgl. Ziffer 1.2) an der „Arealloge Guisanplatz 1“ anzumelden. Er wird von dieser zum „Rampenmanagement Guisanplatz 1“ weitergeleitet werden. </P>
               <P>— Abgabezeiten beim Rampenmanagements: Mo.-Fr., 7.30-12.00, 13.00-15.00 (außerhalb dieser Zeiten kann kein Angebot abgegeben werden). </P>
               <P>Die Abgabe hat gegen Ausstellung einer Empfangsbetätigung des Rampenmanagements zu erfolgen. </P>
               <P>b) Bei Einreichung auf dem Postweg: Maßgebend ist der Poststempel oder Strichcode-Beleg des Versanddienstleisters (Firmen-Frankaturen gelten nicht als Poststempel). </P>
               <P>c) Bei Übergabe an eine diplomatische oder konsularische Vertretung der Schweiz: Maßgebend ist die Empfangsbestätigung der entsprechenden Vertretung. Die Empfangsbestätigung ist spätestens bis zum Abgabetermin des Angebots, mit Betreff „LTE Mobilfunktester“, an die unter Ziffer 1.2 genannte E-Mail-Adresse zu senden.</P>
               <P>Bemerkungen (Termin für schriftliche Fragen).</P>
               <P>Falls sich beim Erstellen des Angebots Fragen ergeben, sind diese ausschließlich mittels anonymisiertem Forumseintrag im Frageforum simap.ch zu stellen. Für jede Frage ist ein separater Forumseintrag zu erstellen (pro Eintrag eine Frage). Die Fragen werden im Frageforum simap.ch beantwortet. Sämtliche Fragen und Antworten können von allen Anbietern, welche die Ausschreibungsunterlagen bezogen haben, eingesehen werden. Es liegt in der Verantwortung des Anbieters, sich über allfällige Einträge im Frageforum zu informieren.</P>
               <P>Nationale Referenz-Publikation: Simap vom 1.4.2020, Dok. 1120715. Gewünschter Termin für schriftliche Fragen bis: 15.5.2020.</P>
               <P>Bedingungen zum Bezug der Ausschreibungsunterlagen: Die Unterlagen können ausschließlich von der elektronischen Plattform www.simap.ch, Rubrik „öffentliches Beschaffungswesen, Ausschreibung Bund“ herunter geladen werden. Dazu müssen Sie sich zuerst in oben genanntem Projekt registrieren und können anschließend mit Login und Passwort, welches Sie per E-Mail erhalten, die gewünschten Unterlagen downloaden. Es steht ein Frageforum zur Verfügung.</P>
            </INFO_ADD>
            <ADDRESS_REVIEW_BODY>
               <OFFICIALNAME>Bundesverwaltungsgericht</OFFICIALNAME>
               <ADDRESS>Postfach</ADDRESS>
               <TOWN>St. Gallen</TOWN>
               <POSTAL_CODE>9023</POSTAL_CODE>
               <COUNTRY VALUE="CH"/>
            </ADDRESS_REVIEW_BODY>
            <DATE_DISPATCH_NOTICE>2020-04-01</DATE_DISPATCH_NOTICE>
         </COMPLEMENTARY_INFO>
      </F02_2014>
   </FORM_SECTION>
</TED_EXPORT>
