<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><TED_EXPORT xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/R2.0.8/publication" xmlns:n2016="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/2016/nuts" xsi:schemaLocation="http://publications.europa.eu/resource/schema/ted/R2.0.8/publication TED_EXPORT.xsd" DOC_ID="362098-2020" EDITION="2020147"><TECHNICAL_SECTION><RECEPTION_ID>20-372215-001</RECEPTION_ID><DELETION_DATE>20200914</DELETION_DATE><FORM_LG_LIST>FR </FORM_LG_LIST><COMMENTS>From Convertor</COMMENTS></TECHNICAL_SECTION><LINKS_SECTION><XML_SCHEMA_DEFINITION_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu" xlink:title="TED WEBSITE"/><OFFICIAL_FORMS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/><FORMS_LABELS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/><ORIGINAL_CPV_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/><ORIGINAL_NUTS_LINK xlink:type="simple" xlink:href="http://ted.europa.eu"/></LINKS_SECTION><CODED_DATA_SECTION><REF_OJS><COLL_OJ>S</COLL_OJ><NO_OJ>147</NO_OJ><DATE_PUB>20200731</DATE_PUB></REF_OJS><NOTICE_DATA><NO_DOC_OJS>2020/S 147-362098</NO_DOC_OJS><URI_LIST><URI_DOC LG="FR">http://ted.europa.eu/udl?uri=TED:NOTICE:362098-2020:TEXT:FR:HTML</URI_DOC></URI_LIST><LG_ORIG>FR</LG_ORIG><ISO_COUNTRY VALUE="FR"/><IA_URL_GENERAL>http://www.cea.fr</IA_URL_GENERAL><ORIGINAL_CPV CODE="71336000">Engineering support services</ORIGINAL_CPV><n2016:PERFORMANCE_NUTS CODE="FRL04">Bouches-du-Rhône</n2016:PERFORMANCE_NUTS><VALUES_LIST/></NOTICE_DATA><CODIF_DATA><DS_DATE_DISPATCH>20200728</DS_DATE_DISPATCH><DT_DATE_FOR_SUBMISSION>20200914 16:00</DT_DATE_FOR_SUBMISSION><AA_AUTHORITY_TYPE CODE="6">Body governed by public law</AA_AUTHORITY_TYPE><TD_DOCUMENT_TYPE CODE="3">Contract notice</TD_DOCUMENT_TYPE><NC_CONTRACT_NATURE CODE="4">Services</NC_CONTRACT_NATURE><PR_PROC CODE="2">Restricted procedure</PR_PROC><RP_REGULATION CODE="4">European Union</RP_REGULATION><TY_TYPE_BID CODE="Z">Not specified</TY_TYPE_BID><AC_AWARD_CRIT CODE="2">The most economic tender</AC_AWARD_CRIT><MA_MAIN_ACTIVITIES CODE="8">Other</MA_MAIN_ACTIVITIES><HEADING>01317</HEADING><DIRECTIVE VALUE="2009/81/EC"/></CODIF_DATA></CODED_DATA_SECTION><TRANSLATION_SECTION><ML_TITLES><ML_TI_DOC LG="BG"><TI_CY>Фpaнция</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Спомагателни инженерни услуги</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="CS"><TI_CY>Francie</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Služby technické podpory</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="DA"><TI_CY>Frankrig</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Ingeniørmæssig støttevirksomhed</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="DE"><TI_CY>Frankreich</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Unterstützende technische Tätigkeiten</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="EL"><TI_CY>Γαλλία</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Μηχανολογικές υπηρεσίες υποστήριξης</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="EN"><TI_CY>France</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Engineering support services</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="ES"><TI_CY>Francia</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Servicios complementarios de ingeniería</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="ET"><TI_CY>Prantsusmaa</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Insenertehnilised tugiteenused</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="FI"><TI_CY>Ranska</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Insinöörialan tukipalvelut</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="FR"><TI_CY>France</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Services d'assistance dans le domaine de l'ingénierie</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="GA"><TI_CY>Fhrainc, an</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Engineering support services</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="HR"><TI_CY>Francuska</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Usluge tehničke podrške</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="HU"><TI_CY>Franciaország</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Mérnöki támogatási szolgáltatások</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="IT"><TI_CY>Francia</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Servizi di assistenza in ingegneria</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="LT"><TI_CY>Prancūzija</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Pagalbinės inžinerijos paslaugos</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="LV"><TI_CY>Francija</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Inženiertehniskie atbalsta pakalpojumi</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="MT"><TI_CY>Franza</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Servizzi ta' l-appoġġ ta' l-inġinerija</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="NL"><TI_CY>Frankrijk</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Diensten voor technische ondersteuning</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="PL"><TI_CY>Francja</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Dodatkowe usługi inżynieryjne</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="PT"><TI_CY>França</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Serviços de apoio em matéria de engenharia</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="RO"><TI_CY>Franţa</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Servicii de asistenţă în inginerie</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="SK"><TI_CY>Francúzsko</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Inžinierske podporné služby</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="SL"><TI_CY>Francija</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Podporne tehnične storitve</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC><ML_TI_DOC LG="SV"><TI_CY>Frankrike</TI_CY><TI_TOWN>Arpajon</TI_TOWN><TI_TEXT><P>Stödtjänster tillhandahållna av ingenjörer</P></TI_TEXT></ML_TI_DOC></ML_TITLES><ML_AA_NAMES><AA_NAME LG="FR">Commissariat à l'énergie atomique et aux énergies alternatives</AA_NAME></ML_AA_NAMES></TRANSLATION_SECTION><FORM_SECTION><CONTRACT_DEFENCE CATEGORY="ORIGINAL" FORM="17" LG="FR" VERSION="R2.0.8.S04.E01"><FD_CONTRACT_DEFENCE CTYPE="SERVICES"><CONTRACTING_AUTHORITY_INFORMATION_DEFENCE><NAME_ADDRESSES_CONTACT_CONTRACT><CA_CE_CONCESSIONAIRE_PROFILE><ORGANISATION><OFFICIALNAME>Commissariat à l'énergie atomique et aux énergies alternatives</OFFICIALNAME></ORGANISATION><ADDRESS>CEA/DAM Île-de-France DCG/SAPI/BGI bâtiment U Bruyères-le-Châtel</ADDRESS><TOWN>Arpajon Cedex</TOWN><POSTAL_CODE>91297</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="FR"/><CONTACT_POINT>M Vincent Gourdin</CONTACT_POINT><ATTENTION>M Vincent GOURDIN</ATTENTION><E_MAILS><E_MAIL>sapi.bgi@cea.fr</E_MAIL></E_MAILS><FAX>+33 169267009</FAX></CA_CE_CONCESSIONAIRE_PROFILE><INTERNET_ADDRESSES_CONTRACT><URL_GENERAL>http://www.cea.fr</URL_GENERAL><URL_BUYER>https://www.marches-publics.gouv.fr</URL_BUYER></INTERNET_ADDRESSES_CONTRACT><FURTHER_INFORMATION><IDEM/></FURTHER_INFORMATION><SPECIFICATIONS_AND_ADDITIONAL_DOCUMENTS><IDEM/></SPECIFICATIONS_AND_ADDITIONAL_DOCUMENTS><TENDERS_REQUESTS_APPLICATIONS_MUST_BE_SENT_TO><IDEM/></TENDERS_REQUESTS_APPLICATIONS_MUST_BE_SENT_TO></NAME_ADDRESSES_CONTACT_CONTRACT><TYPE_AND_ACTIVITIES_OR_CONTRACTING_ENTITY_AND_PURCHASING_ON_BEHALF><TYPE_AND_ACTIVITIES><TYPE_OF_CONTRACTING_AUTHORITY VALUE="BODY_PUBLIC"/><TYPE_OF_ACTIVITY_OTHER VALUE="OTHER">Recherche</TYPE_OF_ACTIVITY_OTHER></TYPE_AND_ACTIVITIES><PURCHASING_ON_BEHALF><PURCHASING_ON_BEHALF_NO/></PURCHASING_ON_BEHALF></TYPE_AND_ACTIVITIES_OR_CONTRACTING_ENTITY_AND_PURCHASING_ON_BEHALF></CONTRACTING_AUTHORITY_INFORMATION_DEFENCE><OBJECT_CONTRACT_INFORMATION_DEFENCE><DESCRIPTION_CONTRACT_INFORMATION_DEFENCE><TITLE_CONTRACT><P>Assistance à maîtrise d’œuvre en suivi de réalisation dans le cadre du projet de construction d’un poste de garde et d’un parking sur plusieurs niveaux sur le site CEA de Cadarache pour le compte du CEA DAM</P></TITLE_CONTRACT><TYPE_CONTRACT_DEFENCE><TYPE_CONTRACT VALUE="SERVICES"/><SERVICE_CATEGORY_DEFENCE>17</SERVICE_CATEGORY_DEFENCE></TYPE_CONTRACT_DEFENCE><LOCATION_NUTS><LOCATION><P>CEA Cadarache — 13115 Saint-Paul-lez-Durance.</P></LOCATION><n2016:NUTS CODE="FRL04"/></LOCATION_NUTS><SHORT_CONTRACT_DESCRIPTION><P>Les prestations consistent à assurer une assistance de la maîtrise d’œuvre dans le suivi de réalisation du projet PGZ. </P><P>Le projet PGZ comprend la construction de deux sous-ensembles:</P><P>— le sous-ensemble PGZ consiste en la construction d’un bâtiment d’accueil d’environ 300 m<FT TYPE="SUP">2</FT>; </P><P>— d’une vigie d’environ 60 m<FT TYPE="SUP">2</FT> et d’une zone de contrôle de véhicules et de piétons. </P><P>La réalisation de ces ouvrages sera assurée par les titulaires des quatre lots suivants: lot VRD, lot construction des bâtiment en tout corps d’état, lot courant faible et protection et le lot clôture;</P><P>— le sous-ensemble parking consiste en la construction d’un parking aérien sur trois niveaux permettant le stationnement d’environ 650 véhicules. La réalisation sera confiée à un titulaire spécialisé dans la construction de ce type d’ouvrage.</P></SHORT_CONTRACT_DESCRIPTION><CPV><CPV_MAIN><CPV_CODE CODE="71336000"/></CPV_MAIN></CPV><SUBCONTRACTING><INDICATE_ANY_SHARE VALUE="YES"/><INDICATE_ANY_CHANGE VALUE="YES"/><SUBCONTRACT_AWARD_PART VALUE="NO"/><IDENTIFY_SUBCONTRACT VALUE="NO"/></SUBCONTRACTING><F17_DIVISION_INTO_LOTS><DIV_INTO_LOT_NO/></F17_DIVISION_INTO_LOTS><ACCEPTED_VARIANTS VALUE="NO"/></DESCRIPTION_CONTRACT_INFORMATION_DEFENCE><QUANTITY_SCOPE><NATURE_QUANTITY_SCOPE><TOTAL_QUANTITY_OR_SCOPE><P>Prestation composée de trois missions principales:</P><P>Mission 1 – supervision des études: assurer le suivi des études, d’en vérifier la conformité vis-à-vis des spécifications de chaque marché du projet, d’établir les fiches d’analyse documentaire et d’assurer le pilotage et le suivi des interfaces.</P><P>Mission 2 – assistance au pilotage du chantier: consiste à assurer les missions d’OPC.</P><P>Mission 3 – supervision des travaux et essais: regroupant les missions de direction de l’exécution des travaux et d’assistance aux opérations de réception des marchés de travaux.</P><P>Les métiers concernés pour ces missions sont les VRD, le génie civil (gros œuvre et 2<FT TYPE="SUP">nd</FT> œuvre), les courants forts, le traitement d’air, les courants faibles et courants faibles de sécurité et la clôture.</P></TOTAL_QUANTITY_OR_SCOPE></NATURE_QUANTITY_SCOPE><OPTIONS><OPTION_DESCRIPTION><P>Le marché comprend les options suivantes:</P><P>— options 1 &amp; 2: prolongation de la mission 2 de deux mois chacune;</P><P>— options 3 &amp; 4: prolongation de la mission 3 de deux mois chacune;</P><P>— option 5: assistance à la levée des réserves pour une durée de trois mois;</P><P>— option 6: PSE1: mission de synthèse pour une durée de 20 mois.</P></OPTION_DESCRIPTION></OPTIONS><NO_RECURRENT_CONTRACT/></QUANTITY_SCOPE><PERIOD_WORK_DATE_STARTING><MONTHS>27</MONTHS></PERIOD_WORK_DATE_STARTING></OBJECT_CONTRACT_INFORMATION_DEFENCE><LEFTI_CONTRACT_DEFENCE><CONTRACT_RELATING_CONDITIONS><LEGAL_FORM><P>En cas de groupement, ce dernier doit revêtir la forme d’un Groupement momentané d’entreprises (GME) solidaire ou à défaut d’un GME conjoint. </P><P>En tout état de cause, le mandataire doit être solidaire de tous les membres du groupement.</P></LEGAL_FORM><EXISTENCE_OTHER_PARTICULAR_CONDITIONS><P>Conditions particulières de l’exécution du marche:</P><P>1<FT TYPE="SUP">re</FT> condition:</P><P>Ce marché est un marché « Confidentiel défense — CD » au sens de l’arrêté du 30.11.2011 portant approbation de l’instruction générale interministérielle n<FT TYPE="SUP">o</FT>1300 sur la protection du secret de la défense nationale. Ce marché donne accès à des informations classifiées intéressant la défense nationale. Il ne nécessite pas la détention d’informations et/ou de supports classifiés « Confidentiel défense — CD » par le titulaire dans ses locaux.</P><P>En conséquence, le dossier de candidature doit contenir sous enveloppe séparée:</P><P>— soit une attestation d’une décision d’habilitation DGA en cours de validité;</P><P>— soit une demande d’habilitation (pour tout renseignement contacter OS DAM CAD — Tél: 06.87.91.94.90).</P><P>Les mêmes démarches doivent être engagées pour les entreprises associées, en cas de candidature en Groupement Momentané d’Entreprises ou des sous-traitants pressentis par les candidats audit marché.</P><P>Ces documents devront parvenir au plus tard à la date limite de remise des candidatures mentionnée dans le présent avis. À défaut d’avoir fourni son attestation ou la copie de sa demande dans le délai imparti, le candidat est réputé avoir renoncé à sa demande d’habilitation aux informations classifiées pour le présent marché et donc à sa candidature.</P><P>Pour les candidats de droit étranger le dossier devra également contenir l’attestation d’une habilitation appropriée délivrée par une autorité d’habilitation de l’état dont il relève. Cet état doit avoir conclu un accord de sécurité bilatéral ou multilatéral couvrant les échanges d’informations ou supports classifiés avec la France.</P><P>2<FT TYPE="SUP">e</FT> condition:</P><P>En raison de la teneur de la prestation, les candidats au présent appel d’offres ne doivent avoir aucun lien juridique ou contractuel ou financier, de nature à créer une situation de conflit d’intérêts, au sens de l’article L. 2141-10 du code de la commande publique, avec les entreprises titulaires des marchés sur lesquels porte la prestation.</P></EXISTENCE_OTHER_PARTICULAR_CONDITIONS></CONTRACT_RELATING_CONDITIONS><F17_CONDITIONS_FOR_PARTICIPATION><ECONOMIC_OPERATORS_PERSONAL_SITUATION><P>Le CEA procédera à l'analyse et à la sélection des candidatures conformément aux critères suivants:</P><P>— conformité administrative;</P><P>— capacité financière;</P><P>— capacité technique [détaillé en III.2.3)].</P><P>1) Présentation des candidatures:</P><P>Les entreprises candidates doivent fournir à l’appui de leur candidature:</P><P>— le formulaire DC1 (lettre de candidature et désignation du mandataire par ses cotraitants) ou équivalent;</P><P>— le formulaire DC2 (déclaration du candidat individuel ou du membre du groupement), ou équivalent.</P><P>Les formulaires sont disponibles sur le site internet du ministère de l'économie, de l'industrie et de l'emploi:</P><P>http://www.economie.gouv.fr/daj/formulairesdeclaration-du-candidat</P><P>— la copie du ou des jugements prononcés s'il est en redressement judiciaire ou dans une procédure étrangère équivalente;</P><P>— les attestations de régularité fiscales et sociales.</P><P>Il est interdit de cumuler les candidatures:</P><P>— en tant que candidat individuel et membre d’un ou plusieurs groupements y compris en tant que mandataire;</P><P>— en tant que membre d’un groupement et mandataire d’un autre.</P><P>2) Les entreprises nouvellement créées sont autorisées à présenter leur candidature. Si elles ne sont pas en mesure de produire certains des documents demandés dans le présent avis de marché, elles peuvent justifier de leurs capacités financières et professionnelles par d’autres moyens que ceux indiqués dans le présent avis et notamment par la présentation de titres ou de l’expérience professionnelle du ou de leurs responsables.</P></ECONOMIC_OPERATORS_PERSONAL_SITUATION><ECONOMIC_OPERATORS_PERSONAL_SITUATION_SUBCONTRACTORS><P>Le recours à la sous-traitance sera effectué dans le cadre des dispositions du code de la commande publique et des dispositions applicables aux marchés publics de défense ou de sécurité. </P><P>Le formulaire DC4 est à compléter pour chaque demande d’acceptation de sous-traitant.</P></ECONOMIC_OPERATORS_PERSONAL_SITUATION_SUBCONTRACTORS><F17_ECONOMIC_FINANCIAL_CAPACITY><EAF_CAPACITY_INFORMATION><P>Les entreprises candidates doivent fournir à l’appui de leur candidature un dossier de présentation du candidat, et le cas échéant de chaque co-traitant, comprenant entre autres:</P><P>— les caractéristiques de l’entreprise: statuts, forme juridique, composition du capital, principaux actionnaires, participations, représentants engageant l’entreprise, effectif total, dimensions, activités, organigramme;</P><P>— un extrait k-bis ou équivalent;</P><P>— une attestation d’assurance en cours de validité pour le candidat et chaque cotraitant;</P><P>— le chiffre d’affaire global et le CA concernant les fournitures, services ou travaux objet du marché, réalisés au cours des trois derniers exercices disponibles, ainsi que le nombre total de salariés de l’entreprise candidate;</P><P>— les trois derniers bilans et comptes de résultat des opérateurs économiques pour lesquels l’établissement des bilans est obligatoire en vertu de la loi.</P><P>Lorsqu’il appartient à un groupe, une attestation certifiant de son autonomie commerciale et de sa situation de concurrence vis-à-vis des autres entreprises du groupe.</P><P>Si le candidat recourt à la sous-traitance, il doit produire les mêmes renseignements et documents concernant son/ses sous-traitants. En outre, pour justifier qu’il dispose des capacités de ce(s) sous-traitant(s) pour l’exécution du marché, il apporte la preuve par tout moyen approprié.</P><P>La sous-traitance totale est interdite.</P></EAF_CAPACITY_INFORMATION></F17_ECONOMIC_FINANCIAL_CAPACITY><F17_ECONOMIC_FINANCIAL_CAPACITY_SUBCONTRACTORS/><TECHNICAL_CAPACITY_LEFTI><T_CAPACITY_INFORMATION><P>La sélection des candidats se fera sur les critères techniques suivants:</P><P>— maîtrise de l’assistance à maîtrise d’œuvre en suivi de réalisation d’installations tertiaires;</P><P>— moyens matériels/logiciels et méthodologiques disponibles et maîtrisés pour le marché dans les métiers/domaines techniques cités au III.2.3.2).</P><P>L’atteinte de ces critères sera démontrée par les dossiers listés ci-après. Chaque entreprise candidate (le mandataire et chacun des cotraitants dans le cadre d‘un groupement) devra présenter:</P><P>1) Un dossier précis et détaillé de références en assistance à MOE en suivi de réalisation d’installations tertiaires de même complexité exécutée dans les cinq dernières années et précisant:</P><P>1.1) Les caractéristiques des installations et des procédés techniques qu’elles intègrent;</P><P>1.2) En cas de groupement, les tâches exécutées en propre par l’entreprise.</P><P>Devront notamment être précisés: la nature du projet, la date, le lieu d’exécution, les références du client correspondant avec ses coordonnées postales et téléphoniques ainsi que celles de la personne en charge du projet, un descriptif précis des responsabilités exercées et des actions conduites par le candidat dans le projet;</P><P>2) Ressources et compétences disponibles pour le marché, sur sa durée, dans les métiers/domaines techniques suivants:</P><P>2.1) Terrassement;</P><P>2.2) VRD;</P><P>2.3) Construction tous corps d'état;</P><P>2.4) Génie civil;</P><P>2.5) Ventilation;</P><P>2.6) Fluides industriel;</P><P>2.7) Construction mécanique;</P><P>2.8) Électricité courants forts;</P><P>2.9) Électricité courants faibles et de sécurité;</P><P>2.10) Protection physique;</P><P>2.11) Clôtures;</P><P>2.12) Management projet, organisation et gestion des ressources associées;</P><P>2.13) OPC;</P><P>2.14) Ingénierie système – planification, maîtrise du logiciel MS project, version 2010 ou supérieure, nécessaire pour l’élaboration et le suivi de la planification de réalisation;</P><P>2.15) Ingénierie système – synthèse, maîtrise du logiciel REVIT, version 2017 ou supérieure, nécessaire pour la mise à jour et l’exploitation d’une maquette numérique 3D;</P><P>2.16) Maîtrise du logiciel AutocAD, version 2016 ou supérieure, nécessaire pour la vérification, la création et la mise à jour de plans techniques.</P><P>Si le candidat recourt à la sous-traitance, il doit produire les mêmes renseignements et documents concernant ce sous-traitant. En outre, pour justifier qu’il dispose des capacités de ce(s) sous-traitant(s) pour l’exécution du marché, il apporte la preuve par tout moyen approprié.</P></T_CAPACITY_INFORMATION></TECHNICAL_CAPACITY_LEFTI><TECHNICAL_CAPACITY_LEFTI_SUBCONTRACTORS/></F17_CONDITIONS_FOR_PARTICIPATION><SERVICES_CONTRACTS_SPECIFIC_CONDITIONS><NO_EXEC_SERVICE_RESERVED_PARTICULAR_PROFESSION/></SERVICES_CONTRACTS_SPECIFIC_CONDITIONS></LEFTI_CONTRACT_DEFENCE><PROCEDURE_DEFINITION_CONTRACT_NOTICE_DEFENCE><TYPE_OF_PROCEDURE_DEFENCE><TYPE_OF_PROCEDURE_DETAIL_FOR_CONTRACT_NOTICE_DEFENCE><PT_RESTRICTED/></TYPE_OF_PROCEDURE_DETAIL_FOR_CONTRACT_NOTICE_DEFENCE></TYPE_OF_PROCEDURE_DEFENCE><AWARD_CRITERIA_CONTRACT_NOTICE_INFORMATION><AWARD_CRITERIA_DETAIL><MOST_ECONOMICALLY_ADVANTAGEOUS_TENDER><CRITERIA_STATED_IN_OTHER_DOCUMENT/></MOST_ECONOMICALLY_ADVANTAGEOUS_TENDER></AWARD_CRITERIA_DETAIL><IS_ELECTRONIC_AUCTION_USABLE><NO_USE_ELECTRONIC_AUCTION/></IS_ELECTRONIC_AUCTION_USABLE></AWARD_CRITERIA_CONTRACT_NOTICE_INFORMATION><ADMINISTRATIVE_INFORMATION_CONTRACT_NOTICE_DEFENCE><PREVIOUS_PUBLICATION_INFORMATION_NOTICE_F17><NO_PREVIOUS_PUBLICATION_EXISTS_F17/></PREVIOUS_PUBLICATION_INFORMATION_NOTICE_F17><RECEIPT_LIMIT_DATE><DAY>14</DAY><MONTH>09</MONTH><YEAR>2020</YEAR><TIME>16:00</TIME></RECEIPT_LIMIT_DATE><LANGUAGE><LANGUAGE_EC VALUE="FR"/></LANGUAGE></ADMINISTRATIVE_INFORMATION_CONTRACT_NOTICE_DEFENCE></PROCEDURE_DEFINITION_CONTRACT_NOTICE_DEFENCE><COMPLEMENTARY_INFORMATION_CONTRACT_NOTICE><NO_RECURRENT_PROCUREMENT/><RELATES_TO_EU_PROJECT_NO/><ADDITIONAL_INFORMATION><P>La réglementation applicable à la présente procédure est définie par le code de la commande publique et les dispositions applicables aux marchés publics de défense ou de sécurité.</P><P>1) Confidentialité et mise a disposition du dossier de consultation des entreprises:</P><P>1.1) Afin de protéger la confidentialité de certaines informations, certains documents de la consultation seront mis à disposition des seuls candidats admis à soumissionner;</P><P>1.2) Documents DR:</P><P>Les documents de la consultation contiennent des informations sensibles et font l'objet d'une mention particulière « Diffusion restreinte», visant à garantir leur confidentialité. Afin de permettre l'envoi de ces documents (en phase offre) sous format informatique via la plate-forme PLACE ou via support amovible (clé USB, CD-ROM), les candidats doivent retourner à l'appui de leur candidature le document « Engagement du Soumissionnaire en matière de protection de l’information de diffusion restreinte — déclinaison en règles de sécurité informatique » dûment signé. Dans le cas contraire, les documents sensibles ne pourront pas faire l'objet d'un envoi électronique et seront adressés sous format papier uniquement par courrier suivant les dispositions de l'annexe 3 de l’IGI 1300 du 31.11.2011;</P><P>1.3) Le présent avis, l'engagement du soumissionnaire en matière de protection de l'information DR et une partie du DCE non confidentiel sont à retirer sur https://www.marches-publics.gouv.fr</P><P>2) Remise des candidatures:</P><P>La candidature contiendra tous les éléments demandés dans le présent avis de marché. Tout dossier transmis incomplet pourra être écarté.</P><P>Les candidatures peuvent être remises soit par voie électronique, soit par courrier;</P><P>2.1) Formalisme pour la remise de la candidature par voie électronique:</P><P>a) Afin de répondre de façon électronique, les candidats doivent déposer leur candidature sur la plateforme de dématérialisation des marchés (https://www.marches-publics.gouv.fr) en suivant les étapes décrites dans le guide d’utilisation en ligne (rubrique "aide"). La plateforme est dotée d’outils de signature et de chiffrement agréés. En cas de réponse électronique, la signature électronique du dossier est requise;</P><P>b) Le candidat doit avoir au préalable fait l'acquisition d'un certificat électronique. Obtenir un certificat électronique prend plusieurs jours, voire plusieurs semaines;</P><P>c) Envoi par le candidat de plusieurs réponses électroniques à un même avis de marché: le candidat peut remettre au CEA plusieurs réponses électroniques pour un même avis de marché, notamment en cas d’oubli, de correction, de complément, et ce avant la date limite de réponse telle que définie dans le présent avis de marché. Dans ce cas, le CEA ne prendra en compte que la dernière réponse reçue. Les envois précédents ne seront pas ouverts. En conséquence, le candidat prendra toutes les dispositions utiles pour envoyer un dossier complet à chaque réponse, dans les délais impartis;</P><P>2.2) Formalisme spécifique à la remise de candidature par courrier:</P><P>La candidature sera établie en deux exemplaires (un original et une copie) et un exemplaire sur CD-ROM sous double enveloppe cachetée. </P><P>L’enveloppe extérieure indique:</P><P>CEA/DAM — Île-de-France — DCG/SAPI/BGI – bâtiment U — à l'attention de Vincent Gourdin</P><P>«B20-05327/ne pas ouvrir» — Bruyères-le-Châtel/domaine du Rué — 91297 Arpajon Cedex.</P><P>L'enveloppe intérieure comporte la mention « B20-05327 » et la dénomination sociale du soumissionnaire.</P><P>La remise de cette double enveloppe se fait:</P><P>— par courrier recommandé;</P><P>— ou par envoi coursier, le pli doit être déposé à l’adresse indiquée ci-dessus (entre 9 h 00 et 16 h 00 à la réception du centre);</P><P>— dans le respect de la date et heure de remise des candidatures (telles que définies au IV.3.4).</P><P>En cas de contradictions entre la version papier et la version électronique, la première prévaut, dans sa version originale.</P></ADDITIONAL_INFORMATION><PROCEDURES_FOR_APPEAL><APPEAL_PROCEDURE_BODY_RESPONSIBLE><CONTACT_DATA_WITHOUT_RESPONSIBLE_NAME><ORGANISATION><OFFICIALNAME>Tribunal administratif de Versailles</OFFICIALNAME></ORGANISATION><ADDRESS>56 avenue Saint-Cloud</ADDRESS><TOWN>Versailles</TOWN><POSTAL_CODE>78011</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="FR"/><PHONE>+33 139205400</PHONE></CONTACT_DATA_WITHOUT_RESPONSIBLE_NAME></APPEAL_PROCEDURE_BODY_RESPONSIBLE><MEDIATION_PROCEDURE_BODY_RESPONSIBLE><CONTACT_DATA_WITHOUT_RESPONSIBLE_NAME><ORGANISATION><OFFICIALNAME>l</OFFICIALNAME></ORGANISATION><TOWN>l</TOWN><COUNTRY VALUE="FR"/></CONTACT_DATA_WITHOUT_RESPONSIBLE_NAME></MEDIATION_PROCEDURE_BODY_RESPONSIBLE><LODGING_OF_APPEALS><LODGING_OF_APPEALS_PRECISION><P>Le référé pré-contractuel peut être introduit depuis le début de la procédure de passation jusqu’à la signature du marché.</P><P>Le référé contractuel peut être introduit dans les conditions des articles L. 551-13 et suivants du code de justice administrative.</P><P>Le recours en contestation de la validité du marché par un tiers peut être intenté dans un délai de deux mois à compter des mesures de publicité appropriées.</P></LODGING_OF_APPEALS_PRECISION></LODGING_OF_APPEALS><LODGING_INFORMATION_FOR_SERVICE><CONTACT_DATA_WITHOUT_RESPONSIBLE_NAME><ORGANISATION><OFFICIALNAME>Greffe du Tribunal administratif de Versailles</OFFICIALNAME></ORGANISATION><ADDRESS>56 avenue de Saint-Cloud</ADDRESS><TOWN>Versailles</TOWN><POSTAL_CODE>78011</POSTAL_CODE><COUNTRY VALUE="FR"/><E_MAILS><E_MAIL>greffe.ta-versailles@juradm.fr</E_MAIL></E_MAILS><FAX>+33 139205487</FAX></CONTACT_DATA_WITHOUT_RESPONSIBLE_NAME></LODGING_INFORMATION_FOR_SERVICE></PROCEDURES_FOR_APPEAL><NOTICE_DISPATCH_DATE><DAY>28</DAY><MONTH>07</MONTH><YEAR>2020</YEAR></NOTICE_DISPATCH_DATE></COMPLEMENTARY_INFORMATION_CONTRACT_NOTICE></FD_CONTRACT_DEFENCE></CONTRACT_DEFENCE></FORM_SECTION></TED_EXPORT>